%@Dif:2
L'eau augmente son volume de $\dfrac2{25}$ en gelant.\\On met une bouteille d'un litre fermée et remplie d'eau aux $\dfrac45$ dans un congélateur.
\begin{myenumerate}
\item \'Ecris sous la forme d'une fraction de litre :
\begin{enumerate}
\item l'augmentation du volume d'eau à l'intérieur de la bouteille ;
\item le nouveau volume.
\end{enumerate}
\item La bouteille explose-t-elle ?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice détaillé qui aborde la multiplication de deux fractions.